想抗爭有效，索性全民除口罩出街周圍去算啦

又無軍火，又無膽
又有行政打壓
多人跟就一齊做啦

信政府，唔怕，唔戴

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

乜9都全民，叫左自己老豆老母做先啦
On999
拉

攬炒是口號